［機場 和你飛］幫幫手自備帶物資入去

今日如果有去既人都知入面完全係斷水斷糧
大家入去機場既有位/有錢既 幫手買糧食/食水入去

今日見到好多手足出出入入機場幫手送物資

希望大家幫輕下

機場見
幫推

[緊急分析]法！不！責！眾！